9月25號係沙田既巴打入！！！！

之前幫我買過月餅個個前線ive 16歲大圍巴打可唔可以搵返我， 你del左tg我想幫你都幫唔到😭😭😭😭
@Diu9popopopo

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

push

Push

記撚錯， 係九龍灣vtc唔係ive

推撚爆你

人呢你老母

。。。。。。。。

。。。。。。。

。。。。。

。。。。

......

。。。。。。